[推到完Show]陳柏宇 "SPEECHLESS Live In Concert 2017" 演唱會(2)

演出日期:
2017年12月2日 (星期六) 8:15PM (首場）
2017年12月2日 (星期日) 8:15PM (加場)
門票價錢: HKD$680 / $480 / $300
演出場館: 紅磡香港體育館
首場優先購票: 2017年8月23日起 (AEG優先購票)
公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

紅館座位表 四面台

40-49段: 紅閘
50-59段: 藍閘
60-69段: 綠閘
70-79段: 黃閘
各個閘有不同的好處及壞處！
黃閘: 最近火車站，一落樓梯對面就是。
綠閘: 四面台的Panel (控制台)在此區，VIP此坐在此區，傳說歌手會面向這區多一點。但這區的出口是斜路不是樓梯，路長了一點，對於要趕尾班車船的朋友要走快一步。
藍閘: 亦算方面，下樓梯時間可以跟綠閘走斜路時間相約。
紅閘: 距離公共交通最遠的一個閘，往火車站要行足四邊，趕車避人潮的朋友要注意喔！
Source: | Copyright © Timable

Post 1 :

入行11年，陳柏宇（Jason）終於登上紅館這個大舞台！Sony Music特別為Jason構思出 #BuildJason這概念，讓樂迷以一人一磚頭，合力砌出最堅固的舞台，成就Jason在2017年舉行他的首個紅館演唱會《陳柏宇SPEECHLESS演唱會 2017》，而黃偉文（Wyman）就將概念化成演唱會主題曲〈磚頭〉。

Wyman將「磚頭」概念延伸，並解說出歌詞的內容意念：「這個世界上，其實每個人都有他們的選擇權，這些選擇權，包括選票、民意，甚或網上的評論，大家可以按自己的選擇，去動用他們的選擇權，而這些選擇權，就像磚頭一樣，可以用嚟擲死別人，也可以用來選擇抬起別人。對於Jason，樂迷沒有選擇用磚頭擲死他，而是幫他起一個舞台，幫他上紅館，他怎可以不感激各位？！」所以〈磚頭〉一曲內便有這樣的歌詞：「磚頭可抛向我 / 自信都擊破 / 也能去興建我 / 做我的基礎 / 傷我或成就我 / 並沒當然那因果 / 因此很珍惜得到過」。

早前Sony Music舉行的「《圍你四面台》音樂預演」上，樂迷可在特製的磚頭上，寫上給予Jason的說話，如今加上Wyman寫的〈磚頭〉歌詞，Jason走上紅館舞台的路，就變得更立體。

有關 #BuildJason相關活動詳情，或有關樂迷給Jason的打氣句語及自拍照，大會將於9月起於網站公開，敬請留意。

陳柏宇 Jason Chan - 磚頭

陳柏宇 Jason Chan - 霸氣情歌

陳柏宇 Jason Chan - 行屍走肉

陳柏宇Speechless演唱會2017
VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付
尊享優先訂票服務
演出日期 : 2017年12月3日 (第2場)
演出地點 : 紅磡香港體育館
演出時間 : 晚上8時15分
票價 : HK$680 / HK$480 / HK$300
________________________________________
優先訂票日期 : 2017年8月23日至8月30日
優先訂票網址:
（8月24日早上9時至8月30日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (上午9時至晚上9時)
（每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)

有冇巴打有多兩張可以放 好想去睇
TG: denmarkjuno

明天9點試下搶飛

好驚搶唔到

都係未有mv 瞓了
另外有無巴絲打之前有睇hktv 套大眾情性
柏宇唱果首法文歌
我係仔都覺得好得意

陳柏宇 紅館演唱會 2017

演出日期: 2017年12月2日 - 3日 (共2場, 已加場1次)
門票價錢: HK$680 / $480 / $300
演出場館: 紅磡香港體育館

加場優先購票: 2017年8月24日9am起 (所有卡)
加場演出日期: 2017年12月3日 (星期日)
優先訂票網址:
或
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
所有卡: VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付寶 / 微信支付
(每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)

公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

詳細演出日期
1) 2017年12月2日 (星期六) 頭場
2) 2017年12月3日 (星期日) 加場 尾場

公售有幾多位

多數公售前一兩日先知有幾黑

我都等到攰

有冇巴打要頭場一張 原價放

有冇巴絲有興趣一齊睇?
原本諗住同女朋友一齊睇 點知就琴晚分左手
唉 求人一齊睇

2/12 480$

aeg要幾耐先寄飛

可能你之後會搵到第二個呢
btw 你個名

已經busy。。。

LM

busyyyy

嘩巴打 話唔定可能會復合呢，到時又要買過

見到啲人留言話想要飛既，即刻Block撚左
成班都係伸手黨，依家先係優先搶飛，都未公售就已經係到問問問
自己都唔撚試下去買就想人地就咁放張飛俾你地

入唔到 買條毛

買完

點先入到 好想睇

入唔到

8點半已經入唔到

+1

今日好快入到

F5就爛

今日易入
300 done

點解你地入到

買左680

8:45已經入唔到 求教學

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

按到手指軟
求方法

難撚過reg科 連server都入唔到

今日易入

系統繁忙

終於成功

用chrome
set做bookmark bar
唔好f5，一見到busy 就click 個bookmark
有巴打話用無痕好d

手機輕鬆入到買咗幾張$680同frd睇

又係入到一次之後難入

頭先睇仲有680

買完屎忽痕再睇
300已經冇晒?

btw 無買到。。

識唔識加密

300瞬間冇曬……

電話易好多！

我朋友0900 打已經即有人聽

個方法完全唔得
咪fake鳩想睇jason既人啦

買到 有冇人有2張2號$680想換3號

想買300，但淨係買到2號480兩張
有冇人肯同我換

仲換緊

680無哂

入到三次打晒野都係唔得

郵寄地址寫錯係咪可以打電話去改

今日少人咁多 但d飛咁快無晒

打完資料就彈返出去

最貴最平 咁快無哂ge

又入唔到

幾時會出email通知買左?

我好執著

買完 未買到嘅加油

買到3號480
但原來第二朝考試
有冇2號巴絲可換

bookmark後入到
480

無晒$680
買左$480頂住先 睇吓之後換唔換到$680

480撳買20張都仲有

可以 朋友試過

算啦

我琴日都係咁買到8張480

我有2張2號$680 換？

有無巴絲幫手買8張

求救有無巴打可以幫手...撳到而家都未得...

自己買啦又唔係難禁

入到 得返480

宜家我都入唔到啦
大家加油

唔想年尾先嚟捱麵包

等一排會收到code 之後可以改地址

果180

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

由10分到而家㩒唔到 無痕電話全部唔得

入都入唔到

去到比錢先中伏確認唔到付款 家陣撞唔返入去

Telegram

你買咩飛 如果想買480先繼續撞啦

兩日都係得480 想要680

Push

480都要 但撞唔到

用電話入個網容易d

搞掂

入都唔入唔到
想買兩張飛都咁難

但都係成日busy

480如果坐山頂隔離就好笑

其實480大概係咩位

買唔到 已放棄等人放

入都入唔到 想要一張680都咁難咩

食炒價好仆街 試下電話入/不同方法入

300蚊 十幾分鐘已經賣晒想買3張300啫

買到喇終於

等公售算

買完仲有幾個視窗係入面

$300係最少，而且又hold起左啲，根本無幾多可以買

等公售再買

想買480就繼續入啦

恭喜

@wongchowing

終於入到 買咗兩張480

呢個真

想要300 但冇晒，買左3號480

佢每次最多買20張
不過買唔到300/680飛，都唔買480
唔抵

到時收應該都唔難，應該好多內部飛會放

依家好易入但無晒300 先比我入到有撚用咩

係咪俾錢就已經買咗架啦？因為我見揀場次果度話十個工作天內確認

仲未入到

買左架喇，等佢call你confirm

點解480唔抵 新手想問

永遠都係「非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!」

連掣都無得撳

買到480！ 6張

如果你坐27-30行，即係同$300個啲差唔多，但係俾多$180，感覺上蝕左

FF mode,如果你係$480 第一行就賺左

個啲通常內部飛，無幾可買到21行

入到但已經sold out

雞肋

我要22-26得咖啦

買左5張480
唔理抵唔抵啦撐拍乳

買左4 張480

3號480想換3號680

有冇人割讓2張480 我由9點到呢家仲未入到

去主頁入啦,
不過已經冇晒

個server同城市電腦售票網一樣咁癈

齊齊入貨撐J神 全家出動

哎岩岩入到第2次買多左2張, 即時有frd認左頭

有冇人割讓480/680

想買 $300 兩張

但最後入得去得番 $480…

不過照買

最多食多幾日麵包

真係睇運氣

買到四張300

繼續試

佢係吹出黎，只要佢最後寄到 前過或等如 果行畀你就ok.

試到終於入到 點知冇晒

480都冇哂?

無話抵唔抵
你係愛個歌手你睇幾錢同睇幾行根本無分別
至在入到場姐
btw 300係最後個10行or15行
480係打落跟住個10行or15行

喂我又入到... 480買20張都仲得

完全入唔到

點解嘅?我入到去佢話你所選擇的已售罄....
有冇巴絲可以幫我買

點解你入到既

都仲係入唔到

我而家見到680/480/300都買到... 唔知係咪又開左D

好灰

巴打用乜link去入，我淨係見到非常抱歉! 伺服器擠塞

$680/$480 仲有

今朝用chrome無痕輕鬆入

你係home page入？

如果去到最後見到「訂購程序進行中，尚未確認」呢句野，其實係咪完成左成個手續

突然之間又入到去買到$300

巴打可唔可以高抬貴手 幫我買兩張$680 㩒左成個鐘都入唔到

好快咁收到Email添啦

收到飛之後會放番兩張出黎

係呀 用電話safari 上
但依家又冇哂

打哂credit card details又賣哂, 再試

求求你 可唔可以幫埋我

頭先我都係咁

我從未入到過

而家全部都冇哂
早知買到個時買20張

一樣

係主頁入去會好啲，我依家又入到

狂禁之下 兩個網都同時入到

岩岩明明順入... 而家又伺服器擠塞唔知會唔會又開位
繼續試

係買就快，300 同 680 都有份

有返

各位我買到了 謝咁多位
希望大家都買到

買到680！

唔係全部賣曬啦咩？

賣哂又放D出黎...... marketing黎姐等人搶

搭二個陣我買到$300飛

十點二？！

Yes

岩岩入到
仲按到300 2張
按晒信用卡
最後彈左
訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。
係咪即係成功?!!!

你再check email就見到係訂到架啦

Hold住左2張680, 有無人需要?

2x680
2x480

想要呀，680／300

480 都ok

chrome狂禁左半個鐘未見過尾燈

想要680

聯絡電話打錯可以點做

留TG, 但幫得一個 480/680

跪求兩張

又有 680

480 thx
chileengineer

@hin0505

ya
見到了!!

我仲有兩個網hold住

2x480 / 680 , any date
tg@lihkgill

無左了

噢

又禁到680

480 thx

咩browser ?

GC

佢彈左我出去了

依家仲按到480

@ctylth

可唔可以幫我

屌, 我都係,
你用 再噤入去
定直接打 ?

海報禁

我買多左2張480, TG: VL666

仲有無巴打禁到680

server busyyyyyyyyyyyyyy

又有680!!

ME

撞極都入唔到個網

九點到依家一次都入唔到

same here 電話都打左幾百個

到而家都仲有
但係就冇300

岩岩聽好耐音樂通左
但講一句就CUT 鳩我線

電話打得通，但佢cut我線

幫左2個巴打買 我自己想要300

唉屌好撚激氣

話說之前條仔已經不停話想睇陳柏宇concert 又話開得一場怕買唔到正價要買黃牛

好啦而家幫佢買左兩張
佢又話無人陪唔撚睇 叫佢搵朋友睇又話唔好 自已一個睇又話唔想 我屌佢老味

利申: 到時唔係香港所以陪唔到佢睇 佢一早知都仲TAG我話佢想睇

搶撚左半個鐘諗住氹佢開心點知原來我係on9

幾經辛苦終於入到去，但得返680
想買300

係你條仔on9姐
鬧醒佢啦

放比我

屌入左3 次都係到俾錢先connection error

但佢要一星期前先至收到飛 到時先再放俾你?

凍過水

TG:py824

成功用iphone＋wifi＋safari 入到，主頁禁banner，大家可試
但得番星期日680

今朝買唔到, 依加D位已經好西

宜家好似全部無曬

有飛就得
我支持左JASON 好撚耐終於出人頭地

無680了

還有480?

都無啦

我連個網都入唔到

想要就可以TG我啦 唉真係嬲到就黎爆炸

依家好似長開但乜都冇了

冇晒了

你點知佢啲位？

座位將根據客戶訂票時的日期及時間以先後次序分配，客戶須接受該派位及不得提出質疑。

買飛人士請留意：

• 成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認
• 座位將根據客戶訂票時的日期及時間以先後次序分配，客戶須接受該派位及不得提出質疑。
• 訂購4張至16張之門票必須用本地郵政速遞寄送，每次需加HK$25; 17張至20張之門票每次需加HK$50 •
• 所有已訂購或發出的門票均不可取消、退還或更換
• 所有網上成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認，客戶也可自行登入 或電郵至 info@hkaeg.com 查詢

好似真係冇哂了....

希望680 唔會好西啦
btw 巴打你tg我？真心thanks你！

公售去排隊算

Yes 盡幫

最後都係搶唔到680
Btw麻煩哂咁多位巴打

我依家都試禁多下，如果買到其他飛既會放番比巴打

我10點3先買到300
d位咪好西?

公售果d呢?

賣哂了

買得$300都預左啲位唔方好啦，最多咪坐39行

我9:02買到480都唔敢要了

咁誇張

我見佢話busy wo，可能會仲放飛呢

$300預左去聽歌, 唔好預會睇到陳生了 細細粒

睇電視都得既

日期 票價 數量 手續費 小計
完成 你所選擇的日期及票價已經售罄, 請再選擇其他場次及日子, 謝謝!

冇晒喇

唔有$, 而且唔係超級fans
所以買到300已經好開心
btw 公售果d位置如何?

所有成功訂購的門票將以平郵 / 本地郵政速遞方式於演出前14天寄至所提供之香港通訊地址

公售賣西位是常識

公售你預左每個價錢既頭幾行都會黑左（留左俾內部）
$300飛既數量會係極少
要係開售前一日先可以係售票處見到有關圖片

AEG優先發售啲480位喺咪一定好過公開發售480？

禁唔到 等公售

早晨

早晨
巴打搶唔搶到

想知

無晒

依家又有680

480都有

起碼20張以上 試過

應該咁講
靚飛就內部既
其他飛就一半一半咁分比aeg同公售 (應該係)
同埋要預公售飛應該得返2-3成飛賣 (或者更小)
不過認真480位既最尾唔會差480位既最頭好多
所以唔洗擔心啦 要擔心都係擔心有冇連位拎

連位應該基本啦

如果今日係公售，你問呢個時候仲有無連位，我會話你知十居其九都無
但係公售如果係一開始入到，唔駛擔心無

試過其他 (不過好遲買)
買6張會比4連+2連 or 2連+2連+2連
買4張出過3連+單丁

多左兩張3號480
有無巴絲要

放心曬~

岩岩入又有番480同680

已買！有480

係買就快手

又開左, 仲有680

$680 x2
$480 x2
終於買到

好撚易入買到680

好似又賣哂

呢一浸嘅位會唔會無咁靚

啱啱收到aeg電話話琴日系統出錯我買嘅680蚊飛有機會會無 問我睇唔睇加場
我話我自己買左啦
佢話會問主辦單位睇下拎唔拎到多啲飛
可以咁架咩DLLM

又賣哂啦

咁賤嫁咩

可以留tg嗎 有興趣

Tg：

我屌佢地話宜家你地系統出錯會唔會係我問題
我俾晒錢有晒訂單編號 佢話會再睇下 聽日覆我

其實我有多飛喺手但都無理由係咁架

9點買完到而家都未有email點算

擺到明佢地要負責啦，ON9咩
我地買錯飛佢都話無得退啦
依家佢地無飛又要入顧客數呀

一條友睇 $480 會唔會好 on9...

唔會

有6個巴絲PM... 之後一路都有位放出黎好似大部分都有飛喇
我可以收工... 再禁俾老闆屌

咁嘅事真係第一次聽 我有晒order no.同email
Aeg真係好垃圾

其實可以向揀飛個位hold住
佢無時限 得閒㩒完成掣refresh下
搏佢再出飛

每張飛收$32手續飛架
無飛既話屌到佢仆街（我都知唔關個CS事）

想要 tg ff_faiching

我諗應該都有人肯轉睇加場掛？琴日回po都有幾個
不過咁講姐係加場仲有飛啦

你所選擇的日期及票價已經售罄, 請再選擇其他場次及日子, 謝謝!

實有，尾場唔留力＋有真Encore，好受大眾歡迎架

咁點解明明買左飛要你轉第二場？

諗起林宥嘉果陣放晒風聲會出黎二安定三安
但啲人見著左燈就即刻四散

今次大家要識做

搞到我想轉睇尾場

仲未收到email 但有order no同check到係咪ok?

買咗3張300蚊，其中一個fd 唔得閒睇依家多咗1張12月3號嘅300蚊 會唔會有人要

佢啱啱又打黎 鬧完佢換左第二個人黎講
第二個人先講返原來係我最開頭俾左信用卡資料但最後訂唔到果個交易
之後我第二次再買有email果次係成功
嚇撚死人咩屌

等9月5算😥😥😥😥

Why not both
睇足兩場都係1360姐
平撚過一場宇宙漿啦

見到佢話訂唔到就緊係再訂過架啦，傻的嗎

你真有米
希望到時唔好大細超得好勁啦

我都買左2場680
感覺兩場係唔同感覺

巴打係咪都等緊歌迷會個面覆？

係呀

驚唔驚到時佢同你講 無晒飛？
跟住又要搶公開發售

請問有冇巴打有兩張$300飛多可以放俾我（任何一日）?
遲左入已經買唔到了，唔該哂！

tg: @tkwok

唔驚，第一日內部個陣都話全部成員買到
除非有啲唔係FansClub 又白撞填表就會失敗退錢

求兩張680 / 480

今朝9點幾買左，信用卡扣左錢，但仲未有確認 email，email 唔係即時有是咪正常？

aeg just called me to confirm again, maybe wanna to release those duplicated purchase

有2張12月3日$480多左

我有興趣啊 點聯絡你

岩岩買到兩張680 眼見480仲有飛

想問下啲位係佢揀憶我定咩？ 我唔知有冇買到連位

手持兩張2號 480
想睇下有冇巴打換3號480
係咪去到有飛果陣先再問會比較好

我都有啲想咁

有冇巴絲放2/12 $480 x 2 ??

AEG剛打來, MISS CALL 打返去先

加場 黃牛成交價

剛打返去aeg, confirm 哂d order,
頭場$680 都有

有冇300

買左3張係咪一定連位?

有冇人有兩張680放
今日入左好多次都唔得

你confirm左未？可以打去問

我$680x2 + $480x4 + $300x2

其實係唔係入左busy之後F5都係會出busy
要出番aeg個網再禁先會入到
邊有可能f5左10分鐘都入唔到

我有3號480 換？

有性趣
Tg me please

680放嗎？

買左2號680，今朝無買3號
但諗諗下又想睇埋，但又好貴

同人換/加錢 換兩場480好定1場680一場300好 ？

有冇巴打有多兩張480？2 3號都冇問題 好想睇

求兩張680

收到email 但未收到電話

原價放一張$480 頭場 有冇巴絲想要

屌
我可能本來買到嫁

Same 兩張係咪一定連位

每次由主頁 按圖入 係最可靠

一場680 一場300
利申 買左一場680 一場480

2張實連ge,
有單我買9張，叫左佢幫我盡連 or 5+4
因為兩班fd。

有冇人有2張300放出黎

我

有冇人有2張300讓俾我

飛都未到手，點會有人答到你

想請問下 打晒資料訂完 佢話要等e-mail確認

係咪好大機會有？

定係好多人都去到依一步 所以未必有

有2號480，有無人可以換680+錢

你email 仲未收到咩？

有冇人肯放四張$300
有意tg我啦:pocketchu2

好想睇
兩日都搶唔到

你check下

問下有冇人有過往經驗啫

今朝訂到而家都未收到 email, 係咪訂唔到？

買左12張頭場680, 留名等坐20行

未....係咪即係冇

lm

原來收到e-mail了 但佢話要10個工作天來先確定到有冇

第一次自己買 仲以為一定有 約埋女朋友睇

我訂完果封email係咁:
xxx 您好
多謝您選用 AEG PROMOTION 獨家優先網上訂票服務
您的訂票編號為： xxxxx

我都係 但下面有句

所有網上成功訂購....10個工作天內接獲電話信息

定係咁樣已經代表有?

唔好意思呀 第一次自己買 柒下柒下

個MV仲未出

黃牛幾時死 😡😡😡😡

根據上次the player嘅經驗
1. Sms冇咁快收到 上年唔知10月2定3定4預售
到10月12先收到aeg sms confirm
即係等足10日冇回應先再問都未遲
當然你可以自己打去aeg問

2.如果你d飛係一次過買而唔係逐張逐張買
9成9係連位的
一次過買大量就個別例子幫唔到你

我下面都有呢句喎, 咁你online check 有定冇先？
我今日收到電話喇 (訂頭場 果d)

所有網上成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認，客戶也可自行登入 或電郵至 info@hkaeg.com 查詢

有小小驚urbtix買唔到飛😣😣

其實今次同公開發售冇分別任何信用咭都買得

AEG+$32 ,
urbtix +$8
但公售更難買飛和座位表本身己經絕望。

加場喇唔該

再加 如果滯銷就唔係幾好意思啦

唔會再加架啦

公售好難入？

好難

又死server

求2張$680

有冇人有兩張300可以放俾我

公售就試下request 假去排la
一路排一路禁手機會安心d
以睇jason嘅人嚟講
排一晚or朝早排都有機會第一嘅
唔排除有牛存在
上年蔡依琳排第二買唔到最平
希望大家最後都有飛入場啦
記得公售表一定會黑七至八

冇乜陳柏宇既消息

想知6號去排通利得唔得？

有無巴打有2張480／680放比我

Btw 有冇巴絲後日睇 側田 x 蘇永康 x 陳柏宇個show

有預感個show會幾hea
可能冇乜crossover咁

我買多咗一張480 原價有冇人要啊

我會睇啊

無飛啊

留名等睇公開發售有幾黑

跪求兩張$680
兩日都買唔到好撚sad

跪求480
第一日成功chok 到入去買
但到visa 定唔知mastercard 果個page 就出error
轉頭再chok 就賣晒

我睇 希望佢唱下阿公啲歌啦

有興趣 tg：@ysm_gg

原來聽日就係 蝕死佢班仆街 有d撚屌賣480

其實3個組合係吸引既
但應該個SHOW唔好睇

黑咪好 姐係好多位係優先賣果時已經賣左
最驚優先賣賣得好快 然後原來只係因為少位 而想買既已經買哂

佢有次live唱左從來未發生

Btw 佢地合唱男人ktv

佢真係好毒 合唱緊 人地想同佢有互動
一望過去佢又係望住地下

好似三個各有各唱咁

其實陳生星期六就開show 宜家仲食咁多薯片雪糕
認真 講唱功 側田真係屌打佢
如果佢唔出100%狀態 一定比下去
仲有 其實佢連續兩日都有show 第二日好似係暗中作樂

Btw 蘇生唱到呀叔唱k咁

你地咁夜

暗中作樂啲飛好貴 放棄左
我覺得阿公都唱得好hea 一開頭完全都唔喺個key上面
三個都交hea貨

你都係啊

跪求兩張680/480

陳生呢首唔算hea啦
不過係唔敢放黎唱
但有時佢好穩陣咁唱 仲好

我都會

原來優先已經賣晒
9月5實仆街

係咪一定寄張飛黎先知咩位？ 其實
有冇得提早去拎飛？

好似係

幸運大抽獎

有好有唔好 上次the players 抽到全場第一行

咁正

上次告別之前都買到第一行
不過最後去唔到同人換飛換左第三行

而家3號係咪都賣哂咁濟

佢首新歌....

優先賣哂啫，仲有公開發售既

聽intro第一句未唱已經知係cousin fung作
今次差左d wor仲要係演唱會主打歌

冇沒有你咁正

唔鍾意蘇永康

蘇永康個格好衰好串

個鼓係一丁都冇用
加唔到幾多分

日期：8月26日
時間：晚上7時半
地點：香港會議展覽中心Hall 5BC

買多左 3號2張480 求收留

MV已出

呢個post到底有幾多個陳柏宇/陳廣偉

想要3號但手持兩張2號480

沒有你衰係“忠粉”呢兩個字

求尾場2張300/480 thanks

好多

沒有我 你甚麼都不是

首主題曲詞都okay 曲反而麻麻地 Sony d 品味真係

今次首主題曲係有意思既，但曲真係悶左啲

而家仲興用慢鏡MV?

有冇人放飛

有啊 2張3號480加32手續費 非黃牛 但求有人收留🙏

報到

唔知今年encore係咪唱呢啲

唱多d舊歌la

火鍋店被質疑山寨版 老闆陳柏宇：我有拎特許經銷權

果然畀我批中 陳柏宇畀班疑似搞倫敦金既兄弟老點
（希望佢唔係共犯啦 ）

唔知佢自己知唔知自己柒左
唉

柒左都要死撐啦 其實呢單野都唔算太杰撻撻 最怕佢班所謂兄弟老點佢做偏門生意 然後出事就推曬落佢度喳

果班人睇樣都心術不正 第時出事都唔出奇

個個King 真心似借Jason過橋

其實我連佢間burger都未去

佢老婆睇住佢啦好心

我都未

正常

放12月3日（sunday)480 2張。

Tg:

其實早半個月前，King先喺Instagram承諾先結婚後造人，o依家要等到出年先補擺婚宴，佢直言講過計劃畀一年時間DaDa，如果陀唔到BB就分手，要傳宗接代。

係果條友眼中 老婆都只係一件生仔既器具
兄弟？有著數咪兄弟囉

放3號 $680
@wow789

tg:wow789

點睇得住?

朋友嘅朋友有多兩張480 3/12
有冇人有意

有意 tg please

放3號$680

勁仆街喎

樓主係咪都係fans club

好多 我都係其中一個

佢個樣太善良
唔夠霸氣
真係比人食左都唔知

果班朋友簡直係酒肉朋友
唔同07識果班
起碼果班真心當佢朋友 唔會利用佢

係 果班人起碼無咁仆街 有d仲好善良
健身果班來歷不明 烏煙瘴氣
稍為有知名度既趙xx 已經咁 其他無知名度既 做倫敦金既 份人係點就⋯⋯

[倫敦金]山寨火煱店

唉

有冇人知aeg通常幾耐之後先去信用卡正式扣數
用錯左張準備cut嘅卡

之前見佢同柏豪好frd 一齊拉闊又錫晒咁
宜家都無左

陳柏宇好毒

柏豪好似一直痴啲勁人 勁過佢先痴

阿豬阿狗都勁過佢，佢把老牛聲

一兩日就過啦 我張卡過唔到已經即刻打畀我

我指地位 人氣方面

但鳩拍豪真人好似幾nice

3號email都收到了

講得岩
柏豪係揀人黎痴
比佢痴果D都係勁人

唔主動係佢死症
不論工作同識朋友
但而家好D
起碼識爭取

之前成個毒撚咁
不過係識打扮既毒撚

果次拉闊真係正
我諗起佢地有個朵叫Double Pak

但著黎著去都個幾件

地位好多人都勁過佢，人氣佢本身都幾好既，靠賣啲無Design可言既自家品牌去呃妹妹仔錢

而家仲有人買？

我未有

真心咩 佢早幾年成日揹個黑色背囊出活動

係 陳生扮女聲唱一事無成

請問巴打仲有冇

求兩張$480
萬分感激
Email: iwantjson2x480@gmail.com

我琴日話冇，半夜就收到

2號定3號？

3號

咁早就收到

磚頭

佢應該sd晒比$680先？ 我買$480

Push 1 push 咩價位嘅飛都可以 唔一定$480

買到2 號480
買唔到3號 想睇尾場

我買680 今日先收到

大家信用卡有無個筆數 係咪唔會咁快有。。 佢無顯示我扣咗錢 好驚

我都係

上ebanking睇條數未必會咁快出
心急嘅可以打去信用卡公司問

我去左睇 成個show好撚悶 蘇永康一唱廁所就line up

點悶法？

好無交流 我以為會交換下歌唱
仲要蘇永康話唔唱自己啲歌我真係吓左出黎

唔係有男人ktv?

呢排係觀塘搞Pop-Up Store，好似都仲有好多人

條褲同件Tee勁唔夾囉，咩事呀

得果一首 仲要係輪流唱
一完場個個衝去門口好好笑

應該佢老婆襯

你跟FansClub?

唔係啊 朋友有飛

佢明知自己同啲觀眾有generation gap
好心就唱返啲佢自己既經典歌 可能仲留到人
佢仲走去翻唱啲仲老過佢啲歌既

Agger 悶到呢

jason正 側田正 蘇永康完全唔係路

岩岩先見到呢個post
我第一日AEG優先買2號既飛，過到數但無收到電郵
第二日照買左3號既優先飛以確安全
點知AEG打黎話2號既飛真係買唔到，佢安排番3號既飛比我
而家我多左4張680 x 4. 想問有冇巴打有興趣4張要晒？
(唔駛比訂我，飛到先交收）

"點知AEG打黎話2號既飛真係買唔到，佢安排番3號既飛比我"
你果陣可以同佢講話 唔要架喎

其實我自己會買左先，因為我自己會原價放比人，同埋知有d真心fans想買飛但買唔到
(自己買五月天飛都係咁，買左有多會原價放

實有既 留tg 等人搵你吧

睇佢老婆套野就知係啦

Jason 毒撚點會改變自己
次次都牛仔褲+T 架啦

咩公司2場加開3場
唔係1場變2場咩

講哂啲心聲出黎

有興趣要兩張

兩日都買唔到
好想要2張

買到飛既幫推

可以四張要晒 🙇 真心fans買唔到sosad

磚頭 demo

巴打如果仲有既話可以賣俾我

佢老婆

lm
感動陳柏宇終於有紅館show

佢唔會好似比比鳥咁識打扮
淨係識做gym 打哥爾夫球

仲有一定戴帽 踢拖或者著布鞋

阿公果part簡直悶到訓著

淨識一開頭首日文歌

仲諗住佢會唱下自己歌
點知得半首不想獨自快樂咁大把
那誰 越問越傷心都冇

仲要攝衫

佢老婆D審美眼光 好到呢
睇佢老婆個身裝扮 就知 完全係超錯

多得佢老婆

全晩係得justin自己同廣偉自己果part正
當然唔少得佢兩個對唱環節
更加冇得輸

點解我偶像咁毒

求飛 搶極都唔夠人黎
Tg: ccc246

暫時未買到飛嘅朋友唔使驚，因為9月5號先來正式公開發售，所以大家仲有大把機會去買飛！

巴打真係好勤力推Post

難得Jason開紅館梗係等多啲人知啦

新城台慶音樂會 - 蘇永康 (William) 側田 (Justin) 陳柏宇 (Jason) 精彩獻唱/合唱片段重溫！

巴打做乜唔改名用連登

一開始諗住用返高登個名嘛
最近又見到有人用左連登陳柏宇

我都覺

唔知側田會唔會做Jason 演唱會嘉賓

希望側田或者暴龍哥
如果係咁就正啦

Pakho

側田12月8~9 都紅館希望抽到時間黎一場

我無咁貪心 側田作首歌俾jason就得

都正

都好
一定好正

好期待

諗起有次活動柏豪問jason，周柏豪個頭係柏豪頭，咁陳柏宇個頭係咩？
主持人已經想阻止jason答，但佢好傻仔咁答左

跪求兩張3號 680飛 優先搶唔到 9月5號唔係香港

好蠢

陳柏宇 Jason Chan X 黃偉文 Wyman Wong 三部曲終於都嚟到第三集啦！
今集主題《#磚頭》講嘅唔係捱世界，而係 #陳伯 覺得一路走來，多得大家鋪好一舊舊磚頭畀佢，所以先可以堅持跑到今日～

睇住 Jason 2007年出道，2年後被認定為 #樂壇接班人，點知之後遇上長達四、五年嘅低潮，再靜靜地做個隱世歌手，一步步走過各種景況，唱好屬於自己嘅歌... 嚟到今日，就算今年拎唔拎到男歌手金獎都好，#陳廣偉 都已經係我哋香港樂壇近年其中一個最值得我哋尊敬嘅男歌手！

#香港精神 #buildjason #SPEECHLESS #陳柏宇 #JasonChan #香港音樂 #廣東音樂 #香港製造 #MadeInHongKong #香港人撐香港音樂

側田12月7 8 號開
會唔會真係順面過JASON個場練歌呢

我就係咁諗

佢玩得
但真係好蠢

佢都有三部曲
真係感動
最尾講得岩
因為佢係我目中已經係最佳努力獎男歌手

係既話就正啦

所以佢今年件衫啲章每個都好特別意思

求片

此外，陳奕迅、古巨基及李克勤昨日均缺席記者會，躋身十強的周柏豪和陳柏宇興奮得在台上大講有味笑話，周柏豪說：「我呢個髮型叫柏豪頭，你嗰個叫乜？」陳柏宇要用動作回答，他拍拍胸部說：「柏宇頭！」現場眾人大笑。

同樣情況 不過係睇第二個

你地2個一齊睇哂2個

手持兩張12月2日480
希望換到12月3日

留tg 等人搵吧

想要飛但係度留tg收會唔會阻人睇post

等公售啦

會........其實可以出去開個Post集中收、放飛，咁就最好

大家收到SMS確認你買到飛未呀，佢會send埋個驗證碼俾你核對資料架

我今朝收到!
2號場

AEG:閣下陳柏宇門票訂購成功，請上
以驗證碼xxxxxx核對資料

出售 12月3日 尾場 $480+合理手續費 4連位

利申：非抄賣狗

希望側田真係可以做嘉賓

4張單都收到

幫下你

點解可以咁肯定全場第一行???

佢有connection拎到靚飛
或者出到幾K點都出面收到張靚飛掛

後者唔驚到時比唔到飛咩人？

霸氣情歌竟然903落左榜 咁咪做唔到4台冠軍 商台唔係都幾支持佢既咩

有無人聽過呢首歌？原唱真係陳柏宇

佢啲普通話邊有咁好 把聲都唔似

錯過 - 張杰

突然轉plug磚頭
唔落榜就怪

垃圾903係幫佢嘅上年十大歌唔會無佢
拎銀獎男歌手都無十大

如果#1 唔記得改日期

早晨幫推

垃圾903 容許場外投票選我最喜愛男女歌手 搞到陳柏宇無得攞

仲記得電視影到陳柏宇塊面黑撚曬

希望公開發售推爆post 更新

果d紅色係做乜鳩？

我都想問 本身咪好地地

真係紋咗啲紅色上去？

係啦 tag埋人地師父ig

佢咁既身型肯定好好攬

其實本身個紋身都麻麻

肥腩

有野想問大家
Viagogo 訂飛是咪呃錢

點解肥左咁多

我覺得本身果個其實設計得幾好，不過係佢身上就柒左啲（因為佢矮）
依家加左紅色個堆野就變得多舊魚左好撚多

有冇人陣間會去times

會去睇，但驚好多人睇唔到

要早啲去霸靚位

佢個場好細 睇吓許廷鏗ig 上幾個禮拜都搞左
塞到fans club班人架咋

fansclub 就係會早到

係室內定室外

要排隊

高登陳柏宇其實係咪sony d人 ？

點解咁諗?

自己的愛情最完美——陳柏宇

陳柏宇 Jason Chan - 愛妻號 (20170901 聽廣係好嘢)

陳柏宇 Jason Chan - 薰衣草 (20170901 聽廣係好嘢)

陳柏宇 Jason Chan - 太太!太太! (20170901 聽廣係好嘢)

陳柏宇 Jason Chan - 磚頭 (20170901 聽廣係好嘢)

我想換
我有2張3/12 480
Aeg訂
Tg:

快啲推爆等公售

留名
買左 3/12＄680

知公售有咩位未

未

係 食水好深
20歐嘅飛 標價5舊水
但實收我成8舊
即係收左3舊水手續費

Between 栗佬好耐矛見

仲有公開發售，又唔洗咁心急訂貴飛既

巴打冷靜啲ok

個topic咩事

唔知，更新完就咁樣

做咩事

陳柏宇 Jason Chan X 時代廣場「聽廣係好嘢」現埸

唔知去左既巴打覺得現場點?

公開發售
2017.9.5 (星期二)上午10:00 @ 城市電腦售票網 URBTIX
電話: 2111-5999 (10am - 8pm)
門市: 通利琴行, 各區大會堂, 文娛中心

售票處 (香港島)

售票處 (九龍)

售票處 (新界)

好驚公開都買唔到飛

成世女未買過飛 有無攻略

我都係買內部飛咋

今次邊間主辦

想睇但冇伴

自己睇

通利買出飛同收錢會快過大會堂
(依個聽返嚟 因為今年mayday賣飛個陣
我排個間通利去到8x都仲有飛
但有fd係大會堂排5x已經買唔到)
照計陳伯唔多排隊黨嘅
保守d早一晚去排應該都ok
但問清楚你排個間點夜排法
一係就朝早6點去排

聽緊動物農莊

純屬虛假的故事半則

希望12月佢仲會唱

朝早排ok la 早一晚又太誇張 陳柏宇啫又唔係陳奕迅

但係佢得一場喎
我都諗緊點算好 第一次去排 唔知要點排法

唔係2場咩

趕得切公開發售前推爆POST

係喎 有兩場喎 不過都驚買唔到啦

我擔心好多排隊黨

巴打推post推得好落力

我想公售前推爆個POST 更新內容同埋公售又會好多人留言

唔會掛

我都唔清楚

樓主會去邊到排 我同fd諗住聽晚去排 因為真係好驚冇飛

已經買左內部2場$680

Post 3 :